好撚心痛呀 有冇人可以幫下香港人呀

香港市民唔係比黑社會斬就比同鄉會拎棍打 一係就比黑警打爆江 眼同牙都打爆 屌你老母咩社會黎

人人都係文宣組！文宣圖集中post

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

2019年 721、811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

無

一路做緊

香港人又太多道德綁住好難有咩突破